有燈就有人！！！

今日睇完師傅至帥的一面 我覺得我應該做返啲嘢

師傅呢吓 加藤英金手指 好撚淫 睇到我扯咗